{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046038",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71511&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해13월의오후펜션"
    },
    "text": "今回ご紹介する宿は南海の美しい海と幻想的な夕焼けが見られるペンションです。 このペンションは北欧ビンテージ感性で飾られており、ゆったりとした時間を過ごしながら休息を楽しむことができます。 周辺にはいとこ海水浴場があり、車で4分で到着できます。 また、タレンイ村は車で6分、ソムイ庭園は車で2分の距離に位置しています。 このペンションは入室は午後5時、退室は翌日午前11時までです。 Wi-Fiは無料で提供されており、すべての客室は禁煙室であり、駐車も可能です。 ペンションでは宿泊客のための様々なサービスを提供しています。 また、常備薬と基本調味料、電子レンジも完備されており、バーベキュー施設もあり、瞬間グリルと炭をレンタルできます。 バーベキュー施設の利用時間は午後10時までで、事前予約が必要で、申し込みは午前9時まで可能で、雨天時は利用できません。 朝食は宿泊客に無料で提供され、かごの中に食パン、ジャム、ジュース、水、コーヒー、ラーメン、ヨーグルトなどが入っています。 2~3人基準では20,000ウォンで、4人基準では30,000ウォンです。 客室の最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは客室内に出入りできませんし、保護者同伴なしの未成年者も利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "このペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は翌日午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の車は駐車できますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食は宿泊客に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、瞬間グリルと炭をレンタルできます。利用時間は午後10時までで、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットは客室内に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で何ができますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方を教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変わる場合がありますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 389
    }
}